寂寞嘅秋天 我寂寞咁抽煙

望寂寞嘅周邊 邊個唔寂寞先

最尾嗰句

望寂寞嘅周邊 不如打個丁先

🚬

郭富城嘅 弱?

人類總是犯上同樣的錯誤

你知唔知你唱緊乜

寂寞係 一班太監上青樓

寂寞係 得返自己既星球

得啦詩人

農夫㗎

我寂寞咁戒煙

秋天秋天,非常乾燥。
有點寒冷,最好燒烤。

得你可以寂寞咩

樓豬記唔記得我
你之前成日唔係話想死咩
仲見到你既

坐係條街 食住煙 諗下野 周圍望下 又一晚

唔敢

食完支煙，繼續做狗